放底你最近loop開嘅歌

Oliver tree-hurt

廣東愛情故事

落花流水

MK Circus

Maroon 5 - Wait

John Mayer - I Guess I Just Feel Like
開始loop

草東沒有派對 - 還願

十三樓的大笨象

Happy together

I am not the only one

climax night

吳林峰 你是萊特

房東旳貓 雲煙成雨

周國賢 初戀殘酷物語

百年樹木

halsey - without me

張繼聰 慷概

下一位前度

自動棄權

黑盒

Super Junior - Y

一百萬個可能

Dalla Dalla

周湯豪 情深深 雨濛濛

歲月靜好

不吐不快

fast car
jonas blue , dakota

Big Bang loser 廣東話版

彌敦道
分手兩字情絕不留

Ay corazón - cali y el dandee

亂世情侶

林憶蓮 傷痕

米津玄師

勇悍·17

郭靜 - 心牆
昨遲人

Lucid dreams
Losing our minds

正！ 其實sj既抒情歌正過主打歌好多

真的傻

寫真家

James Arthur - Say you won’t let go

暗湧

五月天 成名在望

抬起我的頭來

MARINA AND THE DIAMONDS | "STARRING ROLE" (ACOUSTIC)

24herbs - wonderland